今日行左轉中環覺得賓姐開心過我地好多

佢地一到禮拜日就約埋一齊又跳舞又野餐，雖然係嘈啲
但香港人假期就只係識行街睇戲食飯真係好撚悶

冇行右呀

可以去join下行山谷行山咁

啱先入馬場睇隻馬跑成點，頂，dead heat咋，上次明明贏個鼻，好sad呀
約幾個boarding school舊同學出海試下隻新帆船，點知尋晚蒲完仲貓緊放我飛機
而家係hong kong club食roast dinner，幾好味呀，不過都唔及係英國個陣自己親手煮自己焗yorkshire pudding
大家都係中環人，做foreign domestic helper跳下街舞柴娃娃食jollibee睇philippine drama就咁開心，無憂無慮，我就揸住架車煩揾位泊，仲俾人抄牌，早知學d helpers搭tube，真係好envy佢地simple lifestyle

GOOGLE下先啦死肥婆，我係唔係耶撚關你撚事咩

台灣人大陸人口語都係講「禮拜」多喎